寧可輸給極權、別輸於自我放棄！

各位，請堅持下去，通往成功路上只有堅持兩字。

最可惜係如果我地輸

係因為輸在分化，內訌與自我放棄。

同埋保持憤怒，有啲野唔可以善忘

721我相信已經有人淡忘咗，今次唔可以再係咁。

唔可以再有人流血，來換取你地醒覺同憤怒

同意

麻煩傳遞呢個訊息，比啲想自殺既人

或者放棄咗既人

黎明前是最黑暗的！在此希望大家要堅持，成功者有時只羸在撐多一兩秒。

推

抗爭係長時間，依家先兩個月。

如果自殺同放棄既人，難聽啲講，你地等同賣義士。

拘留緊既，你估冇心理壓力咩？

推唔推未必最重要，因為出面仲有好多有用資訊。

我想既係，入得黎睇呢個post，可以記住標題句野。

幫手傳遞出去。今次唔可以再放棄！

721 811

Yes! We must carry on

要救出義士，還被爆眼女士既公義，只有贏取呢場革命。

光復香港，時代革命！

推啊

終極和理非
死也不要衝機場

721 811

我同同學決定咗以後未必再參與任何示威

呢類自我放棄post開始多，麻煩傳遞正確信息。

如果係一個個咁放棄而輸，真係最唔抵。

啲人開口埋口都話人散水撚，屌你老母好心提下你都要比你地鬧，我唔玩啦，成班進化到自己分化自己友。